其實女神katie law身材幾正 皮膚白又大波 蒙頭入閘我諗大部分連登仔都肯

觀乎連登人

無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉

大部分連登仔喺現實一定肯蒙頭入閘

想課金買相了

唔使買免費有得睇

簡直係良心中嘅良心

陳立品再世

造福萬民

係咪男人扮?
美左顏都咁, 真人...

搞咁大龍鳳, 但點解連個WIG都唔戴好

第3同第6張幾靚

第9如何

幾正

扯唔起，屌唔落，同蚑那雞一樣

其實執執佢都算正常樣 又有小小波路 而家佢個閪頭都唔知想點

睇睇下覺得好好笑，唔知點解

個身真係幾正

墊左幾多